{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042924",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=58798&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인호수정원펜션"
    },
    "text": "我が家の庭のように一目で眺める実際の家族別荘として使われていた湖庭園ペンションに行って休息を楽しむと良いでしょう。 ここでは釣り、乗馬、スキー、ゴルフなどのレジャー活動を楽しむことができます。 もし釣りをしたいなら、ドゥチャン釣り場は車で2分の距離にあり、ファンセウル観光農園は車で9分の距離にあります。 また、ジサンフォレストリゾートまでは車で27分のところにあるので、観光にも行けますね。 ペンション内で無料Wi-Fiや客室内で料理ができる施設も提供されています。 そして客室は禁煙ですし、駐車もできますので、ご心配なさらなくても大丈夫です。 ペンションには子供プールのセッティング、カラオケ、たき火、セミナー室、バーベキュー施設など様々なサービスも提供されているので便利にご利用いただけると思います。 しかし、ペットは立ち入り禁止で保護者同伴の未成年者はご利用いただけません。 そしてゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりませんので、この点にご注意ください。 また、ペンションの状況に応じて情報が変更になることがありますので、ぜひご確認の上、ご利用ください。 さらに、オンシーズンには料金が変動することもありますし、プールの運営にも注意が必要になりますので、この点もご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションで楽しめるレジャー活動は何ですか？",
            "answer": "釣り、乗馬、スキー、ゴルフなどのレジャー活動を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "釣りをするための施設はどこにありますか？",
            "answer": "ドゥチャン釣り場は車で2分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "何か観光地が近くにありますか？",
            "answer": "ファンセウル観光農園は車で9分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "どのくらいの距離にジサンフォレストリゾートがありますか？",
            "answer": "ジサンフォレストリゾートまでは車で27分のところにあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "ペンション内で無料Wi-Fiや客室内で料理ができる施設も提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "子供連れで利用できるサービスはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには子供プールのセッティング、カラオケ、たき火、セミナー室、バーベキュー施設など様々なサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは立ち入り禁止です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者と一緒でなければ利用できませんか？",
            "answer": "はい、保護者同伴でなければ未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの状況によっては情報が変更になることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの状況に応じて情報が変更されることがありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには料金が変動することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "プールの運営については何か注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、プールの運営にも注意が必要ですので、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 503
    }
}